腸胃炎係咪最普遍的病假原因

唔係, URTI 先係
管緊7個人, 大部份病假紙都係URTi

urti要扮咳 太辛苦

大學生唔想返學就唔返架啦,重要扮病?
除非你唔係

話UTI成日急尿實冇死

肚屙冇得輸

第二日返工又可以拎正牌去廁所蛇耐D

駛鬼咩，你話頭痛頭暈肌肉痛一律當URTI

男人老狗UTI捉你去做檢查啦

麻煩扮病就話自己腸胃炎啦，簡單好多

咪撚煩呀 胃痛緊第五日呀 屌你老母

上呼吸道感炎起碼要扮下病， 交下戲 , 腸胃炎乜都唔使扮

嗱，我就係真係成日腸胃炎嘅
一次瀨過嘢之後就好撚難斷尾

依句真

d醫生西d見你唔係病到九彩都唔肯寫假紙